機場個到唔該平和 捉鬼唔一定要打人

但機場勇武就以後都無得示威 求大家冷靜
和理非

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼